有關荃灣的士司機一事

佢正職係做舞台 副業係揸的士 ，佢百份百係手足，有出開黎發夢 佢而家俾差老拉左 希望你地可以還佢清白
佢今日只係揸一更的士 車街客 佢亦都唔係狗更唔係褔建幫 佢無打過任何人

10

9

8

車尾箱有鐵通？

post佢FB出嚟睇睇先

會唔會個客攞咩上車尾箱唔知呀

正常的士佬今日會係荃灣？

唔出奇啵大把車啦

車上面會有警盾?

要講既就係咁多 你地信唔信我改變唔到
我只可以好肯定咁話你地聽 我講既全部都係真 如果有假既我日日夜夜俾狗屌 俾狗雞姦

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有鐵通有警盾，你叫佢自已拍段片出來解釋下囉

我信架

是日笑話??

拍片啦，又要人信又唔比證據

好難解釋點解佢會放人落車打人，之後仲要行前少少等埋打人個兩個上車喎

哦

請善用不推文回覆

你都戇鳩
我理撚得你畀唔畀狗屌
冇證據你就收聲啦仆街

通係街客既 警察盾牌係一開始大陸狗俾人圍 啲狗埋去保護是放係度既 之後，交通狗再到 now 同有線真播睇到

如果你係佢朋友，佢而家真係比人拉左更加唔應該開post 咩還佢清白啦，
黑警知道佢係黃絲冇事都變有事

如果黑警當佢係藍絲咁處理，好快就冇事啦，
都唔知你係咪靠害

點解釋有盾有水喉通？

自己睇片個盾係差佬放落去

行行下又停點解釋

手捉會打鳩自己人喎
邊撚到手捉呀